記者朋友，同朕check下監警會班撚樣係唔係上晒洗頭艇

黑警亂鳩打人2日後都唔伸個龜頭出o黎

pish

push

法國黃背心運動的 8 堂課

坐緊洗頭艇呀